Apple 官網列出 iPhone 20項優點

敢問 iPhone 有多本事？

耐水
iPhone XS 可停留在水深達 2 米的水中，長達 30 分鐘；而 iPhone XR 則可達 1 米水深。兩者皆不怕被咖啡、果汁或茶等液體濺濕。

iPhone XS、iPhone XS Max、iPhone XR、iPhone X、iPhone 8、iPhone 8 Plus、iPhone 7 和 iPhone 7 Plus 具備防濺、抗水與防塵功能，並且已在受控管的實驗室環境條件下測試。

iPhone XS 和 iPhone XS Max 達到 IEC 60529 標準的 IP68 等級 (在最深 2 公尺水中最長可達 30 分鐘)。iPhone XR、iPhone X、iPhone 8、iPhone 8 Plus、iPhone 7、and iPhone 7 Plus 達到 IEC 60529 標準的 IP67 等級 (在最深 1 公尺水中最長可達 30 分鐘)。

又要打J

私隱
有了點對點加密功能，訊息只限你和收件人才可以查閲，為私人對話保守秘密。

在 Apple，我們相信私隱是基本人權。
而你有權保密的眾多個人資料，都出現在你的 Apple 裝置上。

你跑步後的心率、哪則新聞你先閱讀、上一次購買咖啡的地點、瀏覽哪些網站，以及致電、發送電郵或訊息給誰。

每一款 Apple 產品的設計之本，都是為了保障這些資料，並讓你可自行選擇分享什麼資料，以及與誰分享。

我們一次又一次證明，要帶來出色的體驗，並不需要犧牲你的私隱與安全保障。相反，兩者可以相輔相成。

iPhone到底是能多厲害？蘋果官網列出20項優點，真的很厲害...嗎？

大勢已去

好撚肉酸

按兩下space bar 出句號都講

作文....而家連蘋果都學左連登以文會友

減價未

好似啲content farm 文咁

一次看懂！20多個iphone必學功能，第19個讓ifan驚呆了！

其實睇完到個網頁都幾概嘆
今時今日Apple已經要去到做啲無謂野去引人買iPhone同留住現有用家
真係今時唔同往日

放大文字

唉
見完有巴打同我講話全部後生女都係用iphone，見到嘅都要係xs
再睇呢個20本事
真係得啖笑

多數有taste 有錢人既人用Apple
果d 比較低下階層 就有 android 多

多數叫雞 落馬會果 d 阿叔用 andorid 多

我地又唔係住海底做乜春姐

放大文字？

我專登較細D字係唔係浪費左部iphone

仲有第21項，係貴呀

我哋idog願意用萬五蚊買部電話，你哋班an狗做唔做到？

其實就寢時間呢個功能, 無相似app可以做到咩? 淨係iphone先做到

如果間間 apple shop 都將所有 iphone 放入水做 display 咁就先叫展示優點

講漏左可以自訂wallpaper同來電鈴聲喎，仲可以set自動調整亮度添

打飛機打到出血了

萬5？ 講緊三星部垃圾摺機？

人地講緊iphone官網果20個point得啖笑喎，你spin左去邊呀

gay cook 搞到iphone 越來越cheap 🤦‍♂️

唔識睇上文下理？

除左防水 其他功能都好少用 甚至冇用過

iPhone 係生活品味
完

呢樣關cookies 事，而Apple 講緊嘅唔止呢啲。
例如係有班人朝早返會用Apple pay買咖啡，之就去咗7仔買報紙睇，某公司就收集呢推數據分析，最後OK出咗個報紙加買咖啡優惠去吸引呢班客

20項優點都不及一項缺點：太貴

要連空白鍵兩下可以出句號都要當作係覺優點
其實係一件好可悲的事

為講而講
iphone 愈出愈普通係事實
隔2代先換一次機夠哂
基本上舊電唔死都唔洗換
由3gs 用到 xs 中間係得3gs 轉5s 果陣係有驚喜
之後5s 轉6splus 轉8 轉xs 都係無乜感覺

咁都上到熱門

pathetic
一個標榜生活態度既牌子
做既野愈黎愈柒
屌 好彩我唔係用iphone

佢哋要係官網大大隻字去話比所有人知提高左Trade-in價
都已經知咩事

應該因爲login 了google
同埋在fb內search
?

明顯技窮

嗰班係大陸1土豪

我夠膽講有好多人根本買來淨係打電話同WhatsApp

但冇人迫佢要寫咁多本事㗎？ 呢啲廢野好心就咪講啦

咁似iPhone killer潮文

做埋啲無謂嘢 諗下點樣爭氣啦

無錯 56k 就足夠啦

idog 又要打飛機啦

屌，出篇嘢想俾人恥笑咩

感覺好 cheap, 方向錯晒
好似佢地唔知自己做緊咩咁

其實係safari setting有得set privacy
咁當然上面講既例子明顯就係係fb ig經常睇某d啦
佢就自動成日show有關既野

痴撚線，iphone仲識影相添

最大嘅問題係蘋果覺得咁樣唔係一個問題，咁先係最大鑊

apple轉會android呢？
家道中落

無3.5咁撚創新都唔係優點？失望

好撚慘 已經技窮

iphone xs mas 跌入水十秒即刻鏡頭入水

咁恐怖？
你部機之前跌爛過嚟？

防水講左2次?

佢講10樣有9樣android都有嘅功能做乜鳩？

Apple 班 marketing 已經方寸大亂

無知既人真可悲
聽你野既唔係apple 係另一個

屌佢老母收撚皮啦apple 早幾日先跌左部xs落水 之後就前後鏡有水氣 個mon又short short地 防兩米？我個廁盆有冇兩米深呀
又話防水又話入水唔保 又要威又要戴頭盔 索性咪撚話防水啦誤導晒

Apple 搞咩...出埋D content farm 文...仲要係D on9 野都當優點...先唔講有D 唔係iphone/ios 獨有...我覺得iphone 最突出既face ID 同長期更新保證呢D 就反而冇

利申: android 撚從來冇用過iphone, 但都覺得iphone 有優勢之處, 今次係覺得Apple 做cheap 哂自己

貴
冇3.5
入歌要iTunes
itunes响windows有時好撚麻煩(detect唔到iPhone....)
冇得插sd card
冇2k,4k mon
冇128GB
mon唔夠靚
m字額
冇真多工
冇指紋只有face Id
壞機換部二手俾你
機身厚
全部app放哂桌面
冇folder
影相唔夠其他旗艦靚
冇hi res
冇aptx
冇得裝app一定要store down
冇back鍵

呢個好似係apps收你音問題

請埋d垃圾做management
教主泉下有知真係激撚死, 間公司食左咁耐老本都係靠佢

真係好醜！ 同埋apple 好似仲未知自己有幾醜

由第一代開始已經同你玩擠牙膏
去到第二代先有3G
d功能乜都遲過人地有
拖左十幾年好多野已經落後過an機好多
淨係講sd card
以前就話唔穩定又慢
發展到今時今日sd card已經平靚正但仲堅持唔俾用
以前mon唔用咁高解像就話可以慳電
依家mon技術成熟冇咁嘥電但仲只係retina hd
仲係抱咁既心態出機
遲早連大陸機都唔夠撼

apple 啲廣告一年不如一年
Get a Mac

利申ifan

屌 打曬飛機咁
仲以為入左小米華為官網
中國式打飛機

點樣可以咁厚面皮寫出嚟

自斷米路嘅
求求祈祈就推一部所謂新嘅出嚟
講真除咗快咗同多個鏡頭之外
6s同8有咩分別
X同XS又有咩分別

SD卡咁垃圾
iPhone 行緊NVMe SSD wo

6s同8分別

防水
無線叉電
支援快叉
雙鏡頭
轉左虛擬home鍵 唔怕壞
支援FeliCa技術 唔再限定日本機先用到西瓜卡

Xs好明顯只係正常硬件升級 Apple不嬲一代加新野 一代升級

發覺idog最鍾意用手機去判斷一個人

係囉
HDD咁垃圾
點解要ssd加hdd?
擺歌、文件、影片用sd card可以慳返d錢
Load呢類檔根本唔會有明顯分別
今時今日Apple唔俾人用sd card已經唔係為流暢穩定而係mark up高d賺錢

又贏

同意點都係贏

iPhone 1代已經無得插sd卡 關mark up咩事 sd卡由始至終表現都差過ssd

我屋企部電腦 1隻256GB NVMe ssd做開機碟 1隻1TB NVMe ssd擺game擺剩HDD易壞又慢 一陣擺套av 壞左檔睇唔返 不了

Ok you win

何止就寢時間
人地直頭去到某一個時間個mon就轉 night light 模式啦

虛擬home 都可以當功能又唔見其他牌子無虛擬home 有問題？明明因為之前apple home button 易出問題，唔改硬件用軟件代替。

人哋啲機幾年前出防水，出到第八代先有防水都好意思講
快叉其他機都係好多年前有，仲要apple個垃圾快叉同OnePlus比完全差幾倍，OnePlus已經唔係高階機

知你最鍾意講數據

叉40分鐘全部an機叉多過50%甚至有好多接近差滿
但係最新個部iPhone XS max 得個20%
想問快乜撚嘢叉？

明明就係因為之前啲機冇乜突破，如果點會出咗咁多部先有人哋幾年前嘅技術？不過你呢啲盲撐apple嘅人同你講都冇用

你知唔撚知電話放SD 卡有咩用
你用屋企電腦比做咩鳩呀
訓醒未呀

你咪去旅行影相 部iphone 塞爆左冇電腦冇internet 上icloud 點算? Sorry 人地係街買張SD 就繼續影到，你咪慢慢搞囉

你同佢拗有乜意思
apple出舊屎佢都會話香架啦

咪由佢自己打飛機算囉

你呢d情況好明顯用家問題啦
身為一隻咁鍾意講所謂嘅數據嘅高級嘅idog 緊係計住自己用左幾多位 點會犯呢d低級錯誤

你啱，條友開post都係話apple 點點點好
android 點點點衰，之前iphone爆炸又唔見佢出聲

冇撚錯
所以一開波佢地就加三千銀買最大GB
但三千銀應該夠買幾張加埋成 3TB sd card

其實真係自動無視左佢已經夠
但係又唔好bk 如果唔係就睇唔到佢點打飛機打到咁出神入化

唔只差得慢，xs max同s10 plus比 battery test輸到仆街

呢條已經比面比你同旗艦鬥，另一條同s10e 比，xs max都仲係輸

條友真係好鍾意講數據，明明講緊多android用家而airdrop照顧唔到cross platform係佢嘅弊處，跟住貼咗個張係香港多啲apple用家嘅圖，話香港多啲人用apple喎所以airdrop send唔到俾android冇問題

明明全球用家一定android多啲（因為多牌子），佢都好意思揀香港做數據

虛擬同實體無分別 咁不如話電阻mon同電容mon無分別 iPhone 5個陣已經改良左Home鍵 好難壞 只係轉左虛擬鍵變左唔會壞姐

iPhone 7已經防水同埋我只係應上面6s同8有咩分別 無認叻要同Android比講防水Sony一早做緊就係人都知

你拎條乜撚野片出黎 笑死人 iPhone Xs MAX 用快叉牛 30分鐘50% wo
麻煩你唔好拎5W牛出黎比較拎USB PD牛既片黎比

5W牛做到快叉咁真係黑科技 世界上無一間公司做到

同你呢d科技盲講野真係講黎都晒氣正視聽當我Apple打手

冇用架，佢會話我覺得samsung機唔值$8-9k囉 好想知佢個價值觀係點嚟
點樣計到iPhone值10000幾。

條友仲要屈samsung話係電話鋪試機用 s10+玩遊戲得30fps睇佢吹到幾大

樓上講緊HDD咁垃圾點解要ssd加hdd?
我答緊佢我部電腦無用ssd囉 關你撚事咩

我用緊考古iPhone X 256GB + iOS HEIC檔 真係唔知咩叫塞爆左 下次換機最少512GB 你就慢慢用龜速Sd卡啦

啊 仲有唔記得 就算爆左空間 市面上大把用lightning 頭 類似USB既產品 支援iPhone 用黎back up野會唔會係你太無知？

樓上講緊HDD咁垃圾點解要ssd加hdd?
我答緊佢我部電腦無用HDD用ssd囉 關你撚事咩

我用緊考古iPhone X 256GB + iOS HEIC檔 真係唔知咩叫塞爆左 下次換機最少512GB 你就慢慢用龜速Sd卡啦

啊 仲有唔記得 就算爆左空間 市面上大把用lightning 頭 類似USB既產品 支援iPhone 用黎back up野會唔會係你太無知？

好柒呀

多謝你提我一樣嘢 個個係5W牛 係apple比顧客嘅垃圾5W牛
點解有快叉都只係比5W嘅牛顧客？係咪要用家自己買？萬幾蚊嘅機都唔包個可以令快叉發揮嘅火牛比用家？

片中啲機都係用緊原廠嘅牛，並唔係針對apple只比5W佢

有晒片實驗都話係科技盲講嘢？ 咁應該睇咩？

整係私隱同安全己經值得買iphone

安全 私隱最重要

自從an機無得換電，以後只買iphone
起碼一用用到兩三年，安全，私隱，an機俾唔到咁既保障

有咩直接顯示私隱安全 iPhone好啲？
雖然成日聽人咁講
但係唔見有咩新聞話Android機比人hack
反而apple就出現過名人icloud俾人hack呢啲野

咁你不如話iPhone唔係行Android

屌 啱啱試咗真係得 不過用kaiboard 多

買 Android 定 iOS 電話好？美國安全分析師：Apple 私穩表現絕倫！

淨係OS都贏你安撞狗

同sj俾人炒果陣一樣
亂鳩咁黎

其實apple呢篇文好符合Tim Cook個垃圾marketing策略

第一，由佢上場開始，Apple變得標榜生活化，Apple Watch既健康、Homekit、Continuity、Carplay、MacOS同iOS既新功能upgrade等等，當然佢既生活化唔一定好用 呢篇文都係想介紹iphone點融入日常生活

第二，做Marketing好多時都會將用product最真實既一面呈現出嚟，例如賣普通衫會搵個素人著住件衫係條街行路咁影張相，rather than 搵個明星著住件衫chok樣。所以佢呢篇文既用意都係想人想像得到用iphone既方便，哪怕只係生活細節位

Marketing嚟講係冇錯到，但越嚟越肉酸既係，apple以前唔需要靠marketing theory，依家又要玩pricing、又減價、又出埋呢d文、又要放風谷新聞報導

你要買256GB 咪真係怕爆先買咁大，呢啲咪叫mark up 囉柒仔

講咁多反而顯得iPhone無獨特優勢
好多嘢android都做到
佢有咩值得自豪

呢次篇文好似啲終國牌子咁